Khu chế xuất được hiểu là khu công nghiệp chuyên sản xuất hàng xuất khẩu, thực hiện dịch vụ cho sản xuất hàng xuất khẩu và hoạt động xuất khẩu
-> Chi tiết: https://longhau.com.vn/truyen-thong/tin-tuc-su-kien/khu-che-xuat-la-gi
